\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Abraham, Abraham, verlass dein Land}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Abraham, Abraham, verlass dein Land}
\index[vw]{Wölflinge!Abraham, Abraham, verlass dein Land}

\beginsong{Abraham, Abraham, verlass dein Land}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/abrahamabraham} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. Ich verspr\chord{D}ech dir m\chord{C}einen S\chord{H^7}egen, bin mit d\chord{D}ir auf \chord{C}allen W\chord{H^7}egen, \\
\chord{e}alle M\chord{D}enschen, gr\chord{G}oß und klein, s\chord{C}olln von dir ges\chord{D}egnet s\chord{e}ein. \\
\endverse

\beginverse
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Ref.: \chord{e}Abraham, \chord{a}Abraham, verl\chord{C}ässt sein Land und s\chord{H^7}einen Stamm! \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \chord{e}Abraham, \chord{a}Abraham, verl\chord{C}ässt sein Land und s\chord{H^7}einen St\chord{e}amm! \\
\endverse

\beginverse
3. Auf das W\chord{D}ort hin w\chord{C}ill er's w\chord{H^7}agen, ohne Kl\chord{D}agen, \chord{C}ohne Fr\chord{H^7}agen \\
st\chord{e}eht er \chord{D}auf und z\chord{G}ieht er fort, K\chord{C}ompass ist das G\chord{D}ottesw\chord{e}ort. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Hanna Lam - Weise: Wim ter Burg\\
dt. Übersetzung: Diethard Zils\\
\end{angaben}
